比李李仁更妖嬌！草彅剛辣露腿根登「美女圖鑑」：被他征服

男星李李仁先前為電影《Miss Andy迷失安狄》首度挑戰女裝，演出跨性別工作者，妖嬌長髮造型曝光後，立刻掀起熱議，如今連前SMAP成員草彅剛也撩落去，在新片《午夜天鵝》也戴上假髮、畫上濃妝、還穿起短裙風衣，飾演一名在新宿人妖秀舞廳工作的跨性別者凪沙，首度挑戰跨性別角色，草彅剛透露，「導演幾乎沒有給我什麼角色要求，唯一的要求是要我去做脫毛，另外也建議我洗澡加點沐浴鹽，我也很聽話認真加了六匙，洗下來皮膚還真的有變光滑的感覺呢！」

▲草彅剛首度挑戰跨性別角色，飾演跨性別舞者凪沙。（圖／天馬行空提供）

首度演出跨性別者，草彅剛表示自己去年就深受內田英治導演的作品《全裸監督》吸引，因此收到演出邀請時，完全沒多問要演出什麼樣的角色，就決定接演，在開始研讀劇本時，情緒也完全被凪沙牽動，深受感動。為了演好這個角色，草彅剛認真讀了導演提供的跨性別相關書籍資料，也自己找了很多跨性舞者的影片臨摹。正式拍攝時，草彅剛表示，導演給新人演員服部樹咲很多指令，卻非常自由地讓他自由發揮，日前更破天荒地以扮演角色「凪沙」的女演員身份，登上「週刊文春」雜誌的「原色美女圖鑑」，引起討論。

▲▼鬼才導演園子溫看完驚呼「我幾乎忘記大銀幕上那個人是草彅剛。」（圖／天馬行空提供）

《午夜天鵝》日前在日本上映後更是獲得一致好評，日本金獎導演白石和彌、藤井道人，以及女星廣末涼子都紛紛發文推薦，鬼才導演園子溫甚至直呼：「草彅剛太厲害了，完全被他征服，隨著劇情的進展，我幾乎忘記大銀幕上那個人是草彅剛。」就連草彅剛的兩位好戰友香取慎吾和稻垣吾郎也都相挺支持，進戲院觀賞後表示肯定，讓草彅剛既害羞又開心，「認識那麼多年，第一次聽他們給予我這麼高度的讚賞呢！」該片將於12月31日在台上映。

想點呀屌

睇錯「想屌，點呀」

想打鑊佢

呢套賣溫情，大路日本騸情片。
但係睇 trailer 應該唔差，係個做型真係好還原新宿二丁目班人妖。
BTW, 香港人少見多怪，日本真係好多男扮女裝的人妖。

睇日劇動漫都有呢d 角色 e.g深夜食堂，銀魂

草彅剛本身係女人嚟，當年曾經當街全裸同取香取慎吾示愛

好明顯草彅剛已經完勝李李仁......

台灣都有個 大奶酥